{"dest": "vinicyus@somacontabilidades.com.br,daianny.somacon@gmail.com", "cc": "paulo@projetodharma.com", "data": {"boletos": [], "nome": "ALVES DIAS SERVICOS EIRELI"}, "template": "boletoSomaNotaFiscal", "subject": "Nota Fiscal de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os"}